剛剛我正大光明咁係老母面前倒左碗湯

話說頭先我打緊lol個陣
我老母無端端捧碗湯入黎叫我飲左佢
咁打緊Lol又點分神飲湯 咁咪話一陣飲
點知我老母5分鐘入黎煩我一次
最後我頂唔撚順係佢面前倒晒佢碗湯落地下
跟住佢眼濕濕扮委屈咁拖返乾撻地 我心諗你一開始唔好咁煩咪得囉
你逼我飲我就係都唔飲呀你吹咩

樓主好撚25

2/10

鬼叫佢煩住曬 話左唔飲住

要回幾次帶？

假膠

講明剛剛 回咩帶

剛剛回帶

可能以前有師兄都發生過 老母真係煩

呀媽都25 真係狗黎

5翼仔!!!!!!

低質回帶
1/10

好波！

技窮

259

又回帶
0/10

0/10

Block 左樓豬 一了百了

樓豬點先可以咁大膽？
我上次咁做 俾老母吊起左黎打

一個月倒咗幾多次

最近成日出過多一陣先出啦

第一次

唔好 我撐你ox子

希望大家同我一齊反樓主

比個原因我

樓主扮咩有老母

又回

嘩 你又25佢

掉左好多碗啦啵

樓主on9

@n賓

咩事搵我

樓上兩個都係垃圾

收爹啦鷹眼

佢無創意係咁

垃圾狗

雖然明知你假膠
但就咁睇寫都覺得個老母好慘

抵死啦 佢自己拎來

不孝子，送你去中東亂世

？？

等你自己一個搞掂哂衣食住行

唉拉舒真系狗來 又25樓主

樓主咁努力練電競

生著你呢d仔真系傷心死

倒落佢到嘛

幫手屌佢

佢應做的

喂好撚悶呀俾啲創意得唔得呀？
你成煲倒撚左佢呀嘛咁撚蠢㗎豬閪

你出post咁

屌狗犯法

泥妖same

Plagiarism 0分

NO,呢個世界有孤兒院,福利院
生完無話一定要養的
好多孤兒都可以好好咁長大成人
所以你覺得老豆老母應份要養你
咁到左佢地老左唔該你都要養番佢地
唔好係唔係都送佢地入老人院

做乜鳩呀 教我做人？

樓主25

係,我有資格

我老母吾比我食煙，我火能到掉爆個煙灰缸要佢掃乾淨🚬

樓主咁對老母，真係狗黎！

咪25 la

( Show Blocked User - 濕鳩liy-問鼎高峰 )

屌你咪回帶啦

一個gag講第二次就唔好笑架喇

啱先打咗老母一獲，爽

當你以後冇湯飲嘅時候 就會覺得咁樣好on9

2018仲打LOL

做咩鳩

我唔識自己買？

一碗湯叫兩次就唔飲嫁啦

清 又係你